中國政府: 父母輩屬中國人，下代自動中國籍，有外國籍亦不得轄免

仆你個街同d流氓軟件一樣

係

選舉投票

真係好無賴無恥

拉 三年前既fake news

咁啲流氓軟件都係支那整出嚟嘅
望下佢堆免費防毒就知

送禮勤

fake news